商業宣傳

大鵰文化 - 香港人既網上書店

開咗成個月都冇人理
你話我五毛都要講
連狗套雙重標準龍門任佢擺

push

朋友岩岩搞的深黃水果店

做嘢未？幾時del

原來話自己黃就有免死金牌